ps4 Sony 無線耳機

巴絲打們...知唔知個receiver有冇得配返或者有替代品？

冇 唔見左買過新